消息：本港疫苗接種中心今早暫停接種復必泰疫苗

消息：本港疫苗接種中心今早暫停接種復必泰疫苗